🍎 d野真係唔能掂 又黎無故登出iTune store?

兩部ios device今朝無故需要login 🍎 又奶屎？